"Dank u, maar ik heb altijd stapje voor stapje mijn eigen."
"Hoe kunt u ons ruimhartig te schrijven dus zelfs?"
Hij was stil.
"Vertel uw zus Ik ben blij om te horen van haar verbetering op de harp; bid en laat haar weten dat ik nogal in extase met haar mooi klein design voor een tafel, en ik vind het oneindig superieur aan Miss Grantley's."
"zal je me verlaten om uw extase totdat ik schrijf eens?
Ik op dit moment nog niet tot hun recht komen."
"Oh!
Het is niet van belang.
Ik zie haar in januari.
Maar weet u altijd schrijven deze gezellige lange brieven aan haar Mr.
